msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-28 18:18+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/features/provider-management.tsx:364
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:142
msgid "Add models"
msgstr "新增模型"

#: src/features/provider-management.tsx:170
#: src/features/provider-management.tsx:690
msgid "Added models"
msgstr "已新增模型"

#: src/features/provider-management.tsx:362
msgid "API Key"
msgstr "API 密鑰"

#: src/features/chat.tsx:524
msgid "Are you sure to delete this chat?"
msgstr "您確定要刪除此對話嗎？"

#: src/components/ChatHistory.tsx:71
msgid "Are you sure you want to delete all chat history?"
msgstr "您確定要刪除所有對話紀錄嗎？"

#: src/features/provider-management.tsx:369
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "您確定要刪除此供應商嗎？"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Args Input by Model"
msgstr "模型輸入參數"

#: src/features/provider-management.tsx:691
msgid "Available models"
msgstr "可用模型"

#: src/features/provider-management.tsx:363
msgid "Base URL"
msgstr "基礎 URL"

#: src/features/provider-management.tsx:365
#: src/features/provider-management.tsx:370
#: src/features/chat.tsx:526
#: src/components/ChatHistory.tsx:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/__root.tsx:63
msgid "Chat"
msgstr "對話"

#: src/components/ChatHistory.tsx:69
msgid "Chat History"
msgstr "對話紀錄"

#: src/features/chat.tsx:142
msgid "Chat stopped by user"
msgstr "使用者已停止對話"

#: src/features/translator.tsx:182
msgid "Check reasoning process"
msgstr "檢查推理過程"

#: src/features/provider-management.tsx:689
msgid "Choose models"
msgstr "選擇模型"

#: src/components/ToolArea.tsx:68
msgid "Common Tool"
msgstr ""

#: src/features/provider-management.tsx:364
#: src/components/ChatHistory.tsx:72
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/components/ChatMessage.tsx:76
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/features/provider-management.tsx:321
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/features/default-model-management.tsx:67
msgid "Default Chat Model"
msgstr "預設對話模型"

#: src/features/default-model-management.tsx:68
msgid "Default Chat Summarize Model"
msgstr "預設對話摘要模型"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:18
msgid "Default Models"
msgstr "預設模型"

#: src/features/default-model-management.tsx:66
msgid "Default Translate Model"
msgstr "預設翻譯模型"

#: src/features/provider-management.tsx:371
#: src/features/chat.tsx:525
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/ChatHistory.tsx:70
msgid "Delete all chat history"
msgstr "刪除所有對話紀錄"

#: src/features/provider-management.tsx:368
msgid "Delete Provider"
msgstr "刪除供應商"

#: src/components/ChatMessage.tsx:72
msgid "Edit message"
msgstr "編輯訊息"

#: src/components/ChatMessage.tsx:69
msgid "Error Happen"
msgstr "發生錯誤"

#: src/components/ChatMessage.tsx:42
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿失敗"

#: src/features/chat.tsx:236
msgid "Failed to summarize"
msgstr "摘要失敗"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:43
msgid "Find more Searxng instances"
msgstr ""

#: src/components/NavigationDescription.tsx:62
msgid "Get API keys"
msgstr "獲取 API 密鑰"

#: src/features/provider-management.tsx:689
msgid "Getting models..."
msgstr "正在取得模型..."

#: src/features/translator.tsx:141
msgid "Into"
msgstr "轉換為"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Is calling tool..."
msgstr "正在呼叫工具..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Is reasoning..."
msgstr "正在推理..."

#: src/features/provider-management.tsx:367
msgid "Manage Models"
msgstr "管理模型"

#: src/features/provider-management.tsx:366
msgid "Model Management"
msgstr "模型管理"

#: src/features/provider-management.tsx:361
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/ChatHistory.tsx:74
msgid "No chats found"
msgstr "找不到對話"

#: src/features/default-model-management.tsx:151
#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:141
msgid "No models found"
msgstr "找不到模型"

#: src/features/provider-management.tsx:359
msgid "No provider found"
msgstr "找不到供應商"

#: src/features/provider-management.tsx:320
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: src/features/provider-management.tsx:132
msgid "Provider name already exists"
msgstr "供應商名稱已存在"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:17
msgid "Providers"
msgstr "供應商"

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Reasoning process"
msgstr "推理過程"

#: src/features/translator.tsx:186
msgid "Reasoning Process"
msgstr "推理過程"

#: src/features/translator.tsx:180
msgid "Reasoning..."
msgstr "正在推理..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:74
msgid "Regenerate reply"
msgstr "重新生成回覆"

#: src/features/provider-management.tsx:171
msgid "Removed models"
msgstr "已移除模型"

#: src/hooks/useChat.ts:256
#: src/features/provider-management.tsx:666
#: src/components/ErrorsToastText.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "請求逾時"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:19
msgid "Search APIs"
msgstr "搜尋 API"

#: src/features/default-model-management.tsx:150
msgid "Search models..."
msgstr "搜尋模型..."

#: src/features/provider-management.tsx:358
msgid "Search provider..."
msgstr "搜尋供應商..."

#: src/components/ToolArea.tsx:67
msgid "Search Tool"
msgstr ""

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:138
msgid "Select a model"
msgstr "選擇模型"

#: src/features/translator.tsx:165
msgid "Select model"
msgstr "選擇模型"

#: src/components/ToolArea.tsx:66
msgid "Set now"
msgstr "立即設定"

#: src/routes/__root.tsx:66
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/ChatMessage.tsx:68
msgid "Spend Time"
msgstr "花費時間"

#: src/components/ChatMessage.tsx:67
msgid "Step End"
msgstr "步驟結束"

#: src/features/chat.tsx:762
#~ msgid "Step Over"
#~ msgstr "跳過步驟"

#: src/features/translator.tsx:161
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/features/translator.tsx:85
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "文字已複製到剪貼簿"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Tool-Call Result"
msgstr "工具呼叫結果"

#: src/routes/__root.tsx:65
#: src/features/translator.tsx:163
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: src/features/translator.tsx:59
msgid "Translation cancelled"
msgstr "翻譯已取消"

#: src/features/translator.tsx:55
msgid "Translation completed"
msgstr "翻譯已完成"

#: src/components/ErrorsToastText.ts:5
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Used Tool"
msgstr "使用的工具"

#: src/hooks/useChat.ts:202
msgid "User stopped chat"
msgstr "使用者已停止對話"

#: src/components/ChatMessage.tsx:66
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: src/features/chat.tsx:527
msgid "What can I help you?"
msgstr "有什麼可以幫您的嗎？"

#: src/features/provider-management.tsx:360
msgid "You're adding new provider"
msgstr "您正在新增供應商"

#: src/features/translator.tsx:123
msgid "You're translating"
msgstr "您正在翻譯"

#: src/features/translator.tsx:188
msgid "You're using reasoning model in translation which is not recommended"
msgstr "您正在使用不建議的推理模型進行翻譯"

#: src/components/ChatMessage.tsx:63
msgid "You're using reasoning model!"
msgstr "您正在使用推理模型！"

#: src/components/ToolArea.tsx:65
msgid "Your search api is not set"
msgstr "您的搜尋 API 尚未設定"
